<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="fancy_ideas_title_01">Résumé automatique de l’actualité</string>
    <string name="fancy_ideas_title_02">Vérification de faisabilité d’idée de startup</string>
    <string name="fancy_ideas_title_03">Analyse de découverte des points de douleur</string>
    <string name="fancy_ideas_title_04">Programme d’entraînement de demain</string>
    <string name="fancy_ideas_title_05">Recommandation de repas du jour</string>
    <string name="fancy_ideas_title_06">Ajustement du programme d’entraînement</string>
    <string name="fancy_ideas_title_07">Découpage des objectifs et suivi</string>
    <string name="fancy_ideas_title_08">Suivi des habitudes d’autodiscipline</string>
    <string name="fancy_ideas_title_09">Météo en direct et conseils de tenue</string>
    <string name="fancy_ideas_title_10">Plan d’étude léger</string>
    <string name="fancy_ideas_title_11">Explication approfondie d’un sujet</string>
    <string name="fancy_ideas_title_12">Brief de recherche quotidien</string>
    <string name="fancy_ideas_title_13">Sélection d’actualités tech</string>
    <string name="fancy_ideas_title_14">Planificateur de voyage facile</string>
    <string name="fancy_ideas_title_15">Guidance tarot ludique</string>
    <string name="fancy_ideas_title_16">Lecture amusante du thème astral</string>
    <string name="fancy_ideas_title_17">Analyse de compatibilité MBTI</string>
    <string name="fancy_ideas_title_18">Recommandateur de films et séries</string>
    <string name="fancy_ideas_title_19">Consultation de données économiques</string>
    <string name="fancy_ideas_title_20">Backtest de stratégie quantitative</string>

    <string name="fancy_ideas_subtitle_01">Vous faites toujours défiler les infos une par une ? Obtenez un résumé quotidien des mises à jour clés sans recherche manuelle.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_02">Vous avez une idée mais hésitez à vous lancer ? Validez rapidement sa faisabilité et réduisez le coût des essais-erreurs.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_03">Aucune direction pour un nouveau projet ? Explorez automatiquement les points de douleur du marché et obtenez un rapport à consulter.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_04">Vous voulez faire du sport mais peinez à rester régulier ? Recevez un plan quotidien qui vous pousse à bouger au bon moment.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_05">Vous ne savez pas quoi manger aujourd’hui ? Obtenez des suggestions adaptées à vos goûts et à votre localisation.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_06">Votre routine sportive est désorganisée ? Reprenez un rythme d’entraînement avec un planning plus clair.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_07">Vos résolutions tombent toujours à l’eau ? Découpez les grands objectifs en petites étapes et suivez vos progrès chaque jour.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_08">Vous n’arrivez pas à garder de bonnes habitudes ? Utilisez une série de 21 jours et le suivi des données pour gagner en constance.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_09">Consultez en temps réel la température, l’humidité, le vent et la qualité de l’air, ainsi qu’une prévision sur 7 jours, des conseils de tenue et des alertes météo sévères.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_10">La préparation aux examens vous submerge ? Transformez un planning d’étude chaotique en quelque chose de gérable.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_11">Bloqué sur un problème difficile et prêt à abandonner ? Décomposez le blocage et trouvez une issue.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_12">Vous manquez des articles clés et des rapports sectoriels ? Gardez chaque jour les mises à jour importantes sous les yeux.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_13">Vous êtes noyé par le trop-plein d’informations ? Recevez chaque jour une sélection concise des temps forts de la tech.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_14">Aucune idée d’où aller ce week-end ? Obtenez rapidement un plan de sortie sans effort.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_15">Vous vous sentez un peu hésitant ? Tirez une carte de tarot ludique pour une référence légère.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_16">Saisissez vos données de naissance pour une lecture amusante inspirée de la culture métaphysique traditionnelle.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_17">Vous voulez savoir si deux personnes sont compatibles ? Analysez la compatibilité de personnalité.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_18">Vous ne savez pas quoi regarder ce week-end ? Recevez des recommandations précises selon vos goûts.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_19">Comprenez GDP, taux d’intérêt et CPI pour suivre les signaux qui comptent vraiment.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_20">Vous ne savez pas si une stratégie fonctionne ? Validez-la avec un backtesting historique.</string>

    <string name="fancy_ideas_usecase_01">🚗 Trajet du quotidien : configurez avant de partir et parcourez rapidement les points clés du jour sur INMO Air3 en déplacement.\nPréparation de réunion : rattrapez les évolutions essentielles du secteur pour ne pas être pris au dépourvu.\nTravail efficace : filtrez le bruit fragmenté, captez les signaux importants du marché et des politiques, et améliorez vos décisions.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_02">💡 Exploration startup : évaluez rapidement une idée de business précoce avant d’investir à l’aveugle.\nRevue de projet : ajoutez une analyse multidimensionnelle à un concept existant et améliorez le plan d’exécution.\nDiscussion avec des partenaires : présentez la faisabilité de l’idée avec des éléments plus solides.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_03">📊 Lancement produit : comprenez les points de douleur du secteur avant de lancer une nouvelle initiative et clarifiez la direction.\nAnalyse concurrentielle : étudiez les retours sur les concurrents, repérez leurs faiblesses et trouvez votre avantage.\nAffinage de la proposition : optimisez votre produit ou solution autour de problèmes réels du marché.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_04">💪 Planification fitness : fixez des objectifs comme perte de poids ou prise de muscle et générez un plan réaliste.\nExercice quotidien : créez une habitude sportive avec une structure claire au lieu de vous entraîner à l’aveugle.\nGestion du temps : équilibrez mieux sport, travail et études.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_05">🍳 Cuisine au quotidien : saisissez vos préférences et obtenez vite des idées de repas et des étapes de préparation.\nAlimentation saine : recevez des menus légers et pauvres en graisse adaptés à vos objectifs santé.\nAccord avec les goûts : recommandez des plats selon des préférences comme doux ou non épicé afin d’éviter les mauvais choix.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_06">💪 Ajustement du plan : adoucissez un programme trop intense pour le rendre plus tenable.\nAjustement du temps : raccourcissez les séances lorsque le travail devient chargé et que le temps manque.\nProgression graduelle : ajustez l’intensité selon votre état et progressez étape par étape.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_07">🎯 Objectif minceur : découpez un grand objectif comme perdre 10 livres en actions quotidiennes.\nObjectif d’étude : répartissez le travail en tâches journalières pour éviter la procrastination.\nObjectif d’habitude : transformez des objectifs comme lire chaque jour en petites étapes répétables.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_08">📖 Habitude de lecture : installez une lecture quotidienne de 30 minutes grâce aux check-ins.\nHabitude santé : maintenez des routines comme boire assez d’eau et dormir tôt.\nHabitude de travail : adoptez des habitudes comme ranger vos fichiers et faire le bilan de la journée.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_09">🚗 Déplacements quotidiens : vérifiez la météo avant de sortir et recevez des conseils de tenue.\nCourts voyages : consultez la météo de la destination à l’avance et préparez vêtements et accessoires.\nAlertes extrêmes : recevez à temps des avertissements de fortes pluies, chaleur et autres conditions sévères.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_10">📚 Sprint d’examen : construisez un plan d’étude pour l’IELTS, les concours et d’autres objectifs sans bachotage aveugle.\nMontée en compétences : découpez des sujets comme Python ou l’IA en éléments gérables.\nProgression quotidienne : maintenez des routines légères de lecture ou d’apprentissage des langues, plus faciles à tenir.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_11">📝 Décomposition des sujets difficiles : obtenez des explications simples pour des concepts complexes et franchissez les blocages d’apprentissage.\nExtension des connaissances : partez des notions de base pour aller vers des sujets liés et approfondir votre compréhension.\nRéponses rapides : obtenez des explications claires et rapides à des questions spécialisées d’étude ou de travail.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_12">📊 Suivi de recherche : recevez chaque jour les articles et rapports de votre domaine et restez à jour.\nProgression professionnelle : suivez les rapports de pointe du secteur pour renforcer votre expertise.\nPréparation académique : rassemblez des résultats de recherche pour des articles, présentations et rapports.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_13">📱 Temps libres : parcourez rapidement les actualités tech pendant les trajets ou les pauses.\nPertinence au travail : suivez les évolutions technologiques qui peuvent guider vos décisions professionnelles.\nSoutien aux études : découvrez les tendances de pointe qui peuvent inspirer la recherche et l’apprentissage.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_14">🚗 Sorties du week-end : obtenez un plan complet en une seule fois sans chercher des guides manuellement.\nVoyage en famille : générez des itinéraires adaptés aux enfants tout en gardant le trajet pratique.\nCourts séjours : gagnez du temps de préparation avant une escapade rapide.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_15">🤔 Petits dilemmes : obtenez une guidance ludique lorsque vous hésitez sur un petit choix.\nDivertissement léger : tirez une carte pour vous amuser pendant un moment libre.\nSoutien d’humeur : utilisez des indications légères comme petit coup de pouce positif.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_16">😜 Amusement léger : parlez des lectures de dates de naissance avec des amis pour vous divertir.\nPasse-temps personnel : profitez d’interprétations légères inspirées de la culture pendant votre temps libre.\nInteraction sociale : utilisez ces lectures ludiques pour trouver des points communs intéressants avec les autres.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_17">🤝 Vision relationnelle : comprenez la compatibilité MBTI avec vos amis et collègues et recevez des conseils.\nLecture de couple : explorez la compatibilité MBTI avec votre partenaire pour améliorer la compréhension mutuelle.\nDivertissement léger : analysez les associations avec des amis comme activité amusante.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_18">📺 Détente : trouvez rapidement quoi regarder le week-end ou pendant une pause.\nAccord avec les goûts : filtrez selon des préférences comme thriller ou bonne note pour éviter les mauvais choix.\nNouvelles découvertes : dénichez des recommandations de films et séries sous-estimées mais excellentes.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_19">📊 Référence professionnelle : consultez des données économiques pour soutenir des décisions financières ou business.\nContexte d’investissement : utilisez des chiffres comme les taux et le CPI comme repères personnels.\nSoutien d’apprentissage : consultez de nouveaux indicateurs économiques pendant vos études.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_20">💹 Investissement personnel : backtestez une stratégie personnalisée sur des données historiques avant de risquer de l’argent réel.\nAjustement de stratégie : ajustez la stratégie grâce aux données de risque et de rendement issues du backtest.\nApprentissage pratique : approfondissez votre compréhension du trading quantitatif par la simulation.</string>

    <string name="fancy_ideas_prompt_01">Crée une tâche quotidienne planifiée à 8:00 pour capturer automatiquement les principales actualités IA, les mises à jour majeures et des résumés concis du web, puis m’envoyer le digest à l’heure.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_02">Évalue l’idée de startup &quot;assistant d’automatisation de bureau pour lunettes AR&quot; sous l’angle de la demande du marché, de la concurrence, du coût et du modèle économique, puis génère un rapport simple de faisabilité.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_03">Identifie les principaux points de douleur des utilisateurs dans les &quot;scénarios de bureau avec lunettes AR&quot;, collecte des commentaires de plateformes sociales et des données sectorielles, classe-les et génère une synthèse exportable.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_04">Mon objectif sportif est de &quot;courir 30 minutes chaque jour et faire du sport 3 fois par semaine&quot;. Génère le programme d’entraînement de demain, définis un rappel à 18:30, prends en charge les check-ins vocaux et autorise des ajustements selon les retours.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_05">Recommande le déjeuner et le dîner d’aujourd’hui. Préférences : léger, non épicé, faible en graisse, adapté à une cuisine maison. Inclue des instructions simples pour chaque plat et garde un bon équilibre nutritionnel.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_06">Mon programme actuel est trop fatigant et je manque de temps. Ajuste le plan de demain en remplaçant la course de 30 minutes par 20 minutes de marche rapide et en déplaçant le rappel à 19:00.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_07">Mon grand objectif est de &quot;perdre 10 livres en 3 mois&quot;. Découpe-le en mini-objectifs quotidiens comme le contrôle alimentaire et un exercice modéré, prends en charge les check-ins vocaux et génère un rapport hebdomadaire de progression.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_08">Je veux prendre l’habitude de lire 30 minutes chaque jour. Lance un défi de 21 jours, définis un rappel à 21:00, prends en charge les check-ins vocaux, propose un encouragement quotidien et génère des rapports de suivi.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_09">Consulte la météo en temps réel à Pékin aujourd’hui ainsi que la prévision sur 7 jours, donne des conseils de tenue selon les conditions actuelles, émet des alertes en cas de météo sévère et lis le résultat à voix haute.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_10">Crée un plan d’étude hebdomadaire pour l’IELTS avec 1,5 heure par jour, centré sur l’écoute et la lecture, avec une révision chaque dimanche. Le plan doit rester flexible.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_11">Explique en profondeur &quot;les principes d’affichage optique des lunettes AR&quot;, simplifie les parties les plus difficiles, donne deux exemples concrets et élargis à des tendances technologiques liées.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_12">Définis une tâche quotidienne à 9:00 pour collecter automatiquement les derniers articles et rapports du secteur AR/VR, en extraire les points clés dans un brief de recherche, puis me l’envoyer.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_13">Envoie chaque jour une sélection d’actualités IA et AR/VR, résume clairement les points clés, prends en charge la lecture vocale et mets à jour avec 10 éléments par jour.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_14">Planifie un week-end parent-enfant de 2 jours à Pékin. Préférences : lieux adaptés aux familles et restauration légère, avec le métro comme transport privilégié. Génère un itinéraire détaillé.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_15">J’hésite à faire un court voyage ce week-end. Lance un tirage de tarot, génère une carte et fournis une interprétation ludique, légère et sans superstition.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_16">Utilise mes informations de naissance (10 mai 1998) pour générer une interprétation amusante. Garde un ton léger, évite les formulations superstitieuses et protège ma vie privée.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_17">Je suis INFJ et l’autre personne est ESTP. Analyse notre compatibilité de personnalité, donne des conseils objectifs et bienveillants pour mieux nous entendre et garde cela au niveau du divertissement.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_18">Recommande des films ou séries à suspense notés au-dessus de 8 sur Douban, de préférence sortis ces deux dernières années. Fournis un guide de visionnage conforme, liste 10 titres et présente brièvement chaque intrigue.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_19">Consulte les dernières données du GDP chinois et du taux LPR à 1 an, explique-les simplement, compare-les à celles du mois dernier, décris la tendance et lis le résultat à voix haute.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_20">Lance un backtest de stratégie quantitative utilisant un croisement de moyennes mobiles (achat sur croisement haussier 5 jours, vente sur croisement baissier), applique-le aux données boursières de l’année écoulée et génère un rapport concis adapté à l’AR centré sur le rendement et le risque.</string>

    <string-array name="fancy_ideas_titles"><item>@string/fancy_ideas_title_01</item><item>@string/fancy_ideas_title_02</item><item>@string/fancy_ideas_title_03</item><item>@string/fancy_ideas_title_04</item><item>@string/fancy_ideas_title_05</item><item>@string/fancy_ideas_title_06</item><item>@string/fancy_ideas_title_07</item><item>@string/fancy_ideas_title_08</item><item>@string/fancy_ideas_title_09</item><item>@string/fancy_ideas_title_10</item><item>@string/fancy_ideas_title_11</item><item>@string/fancy_ideas_title_12</item><item>@string/fancy_ideas_title_13</item><item>@string/fancy_ideas_title_14</item><item>@string/fancy_ideas_title_15</item><item>@string/fancy_ideas_title_16</item><item>@string/fancy_ideas_title_17</item><item>@string/fancy_ideas_title_18</item><item>@string/fancy_ideas_title_19</item><item>@string/fancy_ideas_title_20</item></string-array>
    <string-array name="fancy_ideas_subtitles"><item>@string/fancy_ideas_subtitle_01</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_02</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_03</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_04</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_05</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_06</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_07</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_08</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_09</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_10</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_11</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_12</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_13</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_14</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_15</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_16</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_17</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_18</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_19</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_20</item></string-array>
    <string-array name="fancy_ideas_usecases"><item>@string/fancy_ideas_usecase_01</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_02</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_03</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_04</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_05</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_06</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_07</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_08</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_09</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_10</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_11</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_12</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_13</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_14</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_15</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_16</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_17</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_18</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_19</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_20</item></string-array>
    <string-array name="fancy_ideas_prompts"><item>@string/fancy_ideas_prompt_01</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_02</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_03</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_04</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_05</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_06</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_07</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_08</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_09</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_10</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_11</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_12</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_13</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_14</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_15</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_16</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_17</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_18</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_19</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_20</item></string-array>
</resources>

