<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="fancy_ideas_title_01">Resumen automático de noticias</string>
    <string name="fancy_ideas_title_02">Verificación de viabilidad de ideas de startup</string>
    <string name="fancy_ideas_title_03">Análisis de descubrimiento de puntos de dolor</string>
    <string name="fancy_ideas_title_04">Plan de entrenamiento para mañana</string>
    <string name="fancy_ideas_title_05">Recomendación diaria de comidas</string>
    <string name="fancy_ideas_title_06">Ajuste de tareas de entrenamiento</string>
    <string name="fancy_ideas_title_07">Desglose de metas y seguimiento</string>
    <string name="fancy_ideas_title_08">Seguimiento de hábitos de autodisciplina</string>
    <string name="fancy_ideas_title_09">Clima en vivo y consejos de vestimenta</string>
    <string name="fancy_ideas_title_10">Plan de estudio ligero</string>
    <string name="fancy_ideas_title_11">Explicación profunda de temas</string>
    <string name="fancy_ideas_title_12">Resumen diario de investigación</string>
    <string name="fancy_ideas_title_13">Selección de noticias tecnológicas</string>
    <string name="fancy_ideas_title_14">Planificador de viajes fácil</string>
    <string name="fancy_ideas_title_15">Guía divertida de tarot</string>
    <string name="fancy_ideas_title_16">Lectura divertida de carta natal</string>
    <string name="fancy_ideas_title_17">Análisis de compatibilidad MBTI</string>
    <string name="fancy_ideas_title_18">Recomendador de cine y series</string>
    <string name="fancy_ideas_title_19">Consulta de datos económicos</string>
    <string name="fancy_ideas_title_20">Backtest de estrategia cuantitativa</string>

    <string name="fancy_ideas_subtitle_01">¿Sigues viendo noticias una por una? Recibe un resumen diario de las actualizaciones clave sin buscar manualmente.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_02">¿Tienes una idea pero dudas en empezar? Valida su viabilidad rápidamente y reduce el costo de prueba y error.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_03">¿Sin dirección para un nuevo proyecto? Analiza automáticamente los puntos de dolor del mercado y obtén un informe listo para revisar.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_04">¿Quieres entrenar pero te cuesta ser constante? Recibe un plan diario que te impulse a moverte a la hora indicada.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_05">¿No sabes qué comer hoy? Obtén sugerencias de comidas según tu gusto y tu ubicación.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_06">¿Tu rutina de entrenamiento se desordenó? Reconstruye tu ritmo con una programación más clara.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_07">¿Tus metas siempre se caen? Divide los grandes objetivos en pasos pequeños y sigue tu progreso cada día.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_08">¿No logras mantener buenos hábitos? Usa una racha de 21 días y seguimiento de datos para crear constancia.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_09">Consulta temperatura, humedad, viento y calidad del aire en tiempo real, además de pronóstico de 7 días, consejos de vestimenta y alertas de clima severo.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_10">¿La preparación para exámenes te abruma? Convierte un plan de estudio caótico en algo manejable.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_11">¿Atascado en un problema difícil y a punto de rendirte? Descompón el bloqueo y encuentra una salida.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_12">¿Pierdes artículos clave e informes del sector? Mantén cada día a la vista las actualizaciones importantes.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_13">¿Te quedas atrás por la sobrecarga de información? Recibe una selección diaria y concisa de lo más destacado en tecnología.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_14">¿No sabes a dónde ir el fin de semana? Consigue rápido un plan de viaje sencillo.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_15">¿Te sientes un poco indeciso? Saca una carta de tarot divertida como referencia ligera.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_16">Introduce tus datos de nacimiento y recibe una lectura divertida inspirada en la metafísica tradicional.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_17">¿Quieres saber si dos personas encajan? Analiza la compatibilidad de personalidad.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_18">¿No sabes qué ver este fin de semana? Obtén recomendaciones precisas según tus gustos.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_19">Entiende GDP, tipos de interés y CPI para seguir las señales que realmente importan.</string>
    <string name="fancy_ideas_subtitle_20">¿No sabes si una estrategia funciona? Valídala con backtesting histórico.</string>

    <string name="fancy_ideas_usecase_01">🚗 Trayecto diario: configúralo antes de salir y revisa rápidamente los puntos clave del día en INMO Air3 mientras te desplazas.\nPreparación para reuniones: ponte al día con los cambios centrales del sector para no llegar sin contexto.\nTrabajo eficiente: filtra el ruido fragmentado, capta señales importantes de política y mercado y toma mejores decisiones.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_02">💡 Exploración de startup: evalúa rápidamente una idea temprana antes de invertir a ciegas.\nRevisión de proyecto: añade análisis multidimensional a un concepto existente y mejora el plan de ejecución.\nConversación con socios: presenta la viabilidad de la idea con argumentos más claros.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_03">📊 Inicio de producto: entiende los puntos de dolor del sector antes de lanzar una nueva iniciativa y aclara la dirección.\nAnálisis de competencia: estudia comentarios sobre competidores, detecta debilidades y encuentra tu ventaja.\nRefinamiento de propuesta: optimiza tu producto o solución en torno a problemas reales del mercado.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_04">💪 Planificación fitness: define metas como perder peso o ganar músculo y genera un plan práctico.\nEjercicio diario: crea el hábito de entrenar con una estructura diaria clara.\nGestión del tiempo: equilibra el ejercicio con trabajo y estudio mediante una mejor distribución del tiempo.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_05">🍳 Cocina diaria: introduce tus preferencias y consigue rápidamente ideas de comidas y pasos de preparación.\nAlimentación saludable: recibe menús ligeros y bajos en grasa que se ajusten a tus metas de salud.\nAjuste al gusto: recomienda platos según preferencias como suave o no picante para evitar malas elecciones.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_06">💪 Ajuste del plan: suaviza un entrenamiento demasiado intenso para hacerlo más sostenible.\nAjuste de tiempo: acorta las sesiones cuando el trabajo se complica y hay poco tiempo.\nProgreso gradual: ajusta la intensidad según tu estado y mejora paso a paso.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_07">🎯 Meta de pérdida de peso: divide un gran objetivo como bajar 10 libras en acciones diarias.\nMeta de estudio: reparte el trabajo académico en tareas diarias para evitar la procrastinación.\nMeta de hábito: convierte metas como leer cada día en pequeños pasos repetibles.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_08">📖 Hábito de lectura: construye un hábito diario de 30 minutos leyendo con check-ins.\nHábito de salud: mantén rutinas como beber suficiente agua y dormir temprano.\nHábito de trabajo: crea hábitos como ordenar archivos y revisar el trabajo del día.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_09">🚗 Desplazamiento diario: consulta el clima antes de salir y recibe sugerencias de ropa.\nViajes cortos: revisa el tiempo del destino con antelación y prepara ropa y artículos.\nAlertas extremas: recibe avisos sobre lluvias intensas, calor y otras condiciones severas.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_10">📚 Impulso para exámenes: crea un plan de estudio para IELTS, posgrado y metas similares sin estudiar a ciegas.\nDesarrollo de habilidades: divide temas como Python o IA en partes manejables.\nCrecimiento diario: mantén rutinas ligeras de lectura o idiomas que sean más fáciles de sostener.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_11">📝 Desglose de temas difíciles: recibe explicaciones simples para conceptos complejos y supera bloqueos de aprendizaje.\nExtensión del conocimiento: parte de conceptos básicos y amplía hacia temas relacionados.\nRespuestas rápidas: obtén explicaciones claras y oportunas para problemas especializados de estudio o trabajo.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_12">📊 Seguimiento de investigación: recibe cada día artículos e informes de tu campo y mantente al día.\nCrecimiento profesional: sigue informes de frontera del sector para fortalecer tu conocimiento.\nPreparación académica: recopila resultados de investigación para artículos, presentaciones e informes.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_13">📱 Momentos libres: revisa rápidamente novedades tecnológicas durante trayectos o descansos.\nRelevancia laboral: sigue cambios tecnológicos que puedan orientar tus decisiones de trabajo.\nApoyo al estudio: aprende tendencias de vanguardia que inspiren investigación y aprendizaje.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_14">🚗 Salidas de fin de semana: consigue un plan completo de una sola vez sin buscar guías manualmente.\nViaje familiar: genera rutas aptas para niños manteniendo el viaje cómodo.\nEscapadas cortas: ahorra tiempo de planificación antes de una salida rápida.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_15">🤔 Pequeños dilemas: recibe una guía divertida cuando te atoras en una elección pequeña.\nEntretenimiento casual: saca una carta por diversión en un rato libre.\nApoyo emocional: usa una guía ligera como pequeño impulso positivo.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_16">😜 Diversión casual: habla con amigos sobre lecturas de fecha de nacimiento por entretenimiento.\nPasatiempo personal: disfruta interpretaciones ligeras e inspiradas en la cultura en tu tiempo libre.\nInteracción social: usa lecturas divertidas para encontrar puntos en común interesantes con otros.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_17">🤝 Perspectiva interpersonal: entiende la compatibilidad MBTI con amigos y compañeros y obtén consejos.\nPerspectiva de relación: explora la combinación MBTI con tu pareja para mejorar la comprensión mutua.\nDiversión casual: analiza compatibilidades con amigos como actividad lúdica.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_18">📺 Relajación: encuentra rápido algo que ver durante fines de semana o descansos.\nAjuste al gusto: filtra por preferencias como suspenso o alta puntuación para evitar malas elecciones.\nNuevos descubrimientos: descubre recomendaciones infravaloradas pero muy buenas de cine y TV.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_19">📊 Referencia laboral: consulta datos económicos para apoyar decisiones financieras o de negocio.\nContexto de inversión: usa cifras como tipos de interés y CPI como puntos de referencia personales.\nApoyo al aprendizaje: consulta indicadores económicos recientes mientras estudias.</string>
    <string name="fancy_ideas_usecase_20">💹 Inversión personal: prueba una estrategia personalizada con datos históricos antes de arriesgar dinero real.\nAjuste de estrategia: adapta la estrategia con datos de riesgo y rentabilidad de los informes de backtest.\nAprendizaje práctico: profundiza tu comprensión del trading cuantitativo mediante simulación.</string>

    <string name="fancy_ideas_prompt_01">Crea una tarea diaria programada a las 8:00 para capturar automáticamente las principales noticias de IA, actualizaciones importantes y resúmenes breves de toda la web, y envíame el resumen a tiempo.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_02">Evalúa la idea de startup &quot;asistente de automatización de oficina con gafas AR&quot; desde la demanda de mercado, competencia, costos y modelo de negocio, y genera un informe simple de viabilidad.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_03">Identifica los puntos de dolor centrales de los usuarios en &quot;escenarios de oficina con gafas AR&quot;, recopila comentarios de plataformas sociales y datos del sector, clasifícalos y genera un informe de investigación exportable.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_04">Mi objetivo de ejercicio es &quot;correr 30 minutos todos los días y entrenar 3 veces por semana&quot;. Genera el plan de entrenamiento de mañana, fija un recordatorio a las 18:30, admite check-ins por voz y permite ajustes según comentarios.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_05">Recomienda el almuerzo y la cena de hoy. Preferencias: ligero, sin picante, bajo en grasa y apto para cocinar en casa. Incluye instrucciones sencillas de preparación para cada plato y mantén un buen equilibrio nutricional.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_06">Mi plan actual de ejercicio se siente demasiado cansado y no tengo suficiente tiempo. Ajusta el plan de mañana reemplazando los 30 minutos de carrera por 20 minutos de caminata rápida y mueve el recordatorio a las 19:00.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_07">Mi gran objetivo es &quot;perder 10 libras en 3 meses&quot;. Divídelo en miniobjetivos diarios como control de dieta y ejercicio moderado, admite check-ins por voz y genera un informe semanal de progreso.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_08">Quiero crear el hábito de leer 30 minutos cada día. Inicia un reto de 21 días, fija un recordatorio a las 21:00, admite check-ins por voz, ofrece ánimo diario y genera informes de seguimiento.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_09">Consulta el clima en tiempo real de Pekín hoy más el pronóstico para los próximos 7 días, da consejos de vestimenta según las condiciones actuales, emite alertas por clima severo y lee el resultado en voz alta.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_10">Crea un plan semanal de estudio para IELTS con 1,5 horas por día, centrado en listening y reading, más una revisión cada domingo. El plan debe mantenerse flexible.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_11">Explica en profundidad &quot;los principios de visualización óptica de las gafas AR&quot;, desglosa las partes más difíciles en lenguaje sencillo, da dos ejemplos reales y extiéndelo a tendencias tecnológicas relacionadas.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_12">Configura una tarea diaria a las 9:00 para recopilar automáticamente los últimos artículos e informes del sector en AR/VR, extraer los puntos clave en un resumen de investigación y enviármelo.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_13">Envíame cada día noticias seleccionadas de IA y AR/VR, resume claramente los puntos clave, admite reproducción por voz y actualiza con 10 elementos por día.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_14">Planifica un viaje familiar de fin de semana de 2 días en Pekín. Preferencias: atracciones aptas para familias y comida ligera, con el metro como transporte preferido. Genera una ruta detallada.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_15">No estoy seguro de si hacer un viaje corto este fin de semana. Activa una tirada de tarot, genera una carta y ofrece una interpretación divertida en tono ligero y sin superstición.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_16">Usa mi información de nacimiento (10 de mayo de 1998) para generar una interpretación divertida. Mantén un tono ligero, evita enfoques supersticiosos y protege mi privacidad.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_17">Yo soy INFJ y la otra persona es ESTP. Analiza nuestra compatibilidad de personalidad, ofrece sugerencias objetivas y amables para llevarnos bien y déjalo solo como entretenimiento.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_18">Recomienda películas o series de suspenso con nota superior a 8 en Douban, preferiblemente estrenadas en los últimos dos años. Ofrece orientación de visualización compatible, lista 10 títulos y presenta brevemente cada trama.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_19">Consulta los datos más recientes del GDP de China y la tasa LPR a 1 año, explícalos en lenguaje sencillo, compáralos con los datos del mes pasado, describe la tendencia y lee el resultado en voz alta.</string>
    <string name="fancy_ideas_prompt_20">Inicia un backtest de estrategia cuantitativa usando un cruce de medias móviles (compra con cruce dorado de 5 días y vende con cruce de la muerte), ejecútalo sobre los datos bursátiles del último año y genera un informe breve apto para AR centrado en rentabilidad y riesgo.</string>

    <string-array name="fancy_ideas_titles"><item>@string/fancy_ideas_title_01</item><item>@string/fancy_ideas_title_02</item><item>@string/fancy_ideas_title_03</item><item>@string/fancy_ideas_title_04</item><item>@string/fancy_ideas_title_05</item><item>@string/fancy_ideas_title_06</item><item>@string/fancy_ideas_title_07</item><item>@string/fancy_ideas_title_08</item><item>@string/fancy_ideas_title_09</item><item>@string/fancy_ideas_title_10</item><item>@string/fancy_ideas_title_11</item><item>@string/fancy_ideas_title_12</item><item>@string/fancy_ideas_title_13</item><item>@string/fancy_ideas_title_14</item><item>@string/fancy_ideas_title_15</item><item>@string/fancy_ideas_title_16</item><item>@string/fancy_ideas_title_17</item><item>@string/fancy_ideas_title_18</item><item>@string/fancy_ideas_title_19</item><item>@string/fancy_ideas_title_20</item></string-array>
    <string-array name="fancy_ideas_subtitles"><item>@string/fancy_ideas_subtitle_01</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_02</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_03</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_04</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_05</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_06</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_07</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_08</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_09</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_10</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_11</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_12</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_13</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_14</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_15</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_16</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_17</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_18</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_19</item><item>@string/fancy_ideas_subtitle_20</item></string-array>
    <string-array name="fancy_ideas_usecases"><item>@string/fancy_ideas_usecase_01</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_02</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_03</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_04</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_05</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_06</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_07</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_08</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_09</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_10</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_11</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_12</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_13</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_14</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_15</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_16</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_17</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_18</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_19</item><item>@string/fancy_ideas_usecase_20</item></string-array>
    <string-array name="fancy_ideas_prompts"><item>@string/fancy_ideas_prompt_01</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_02</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_03</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_04</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_05</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_06</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_07</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_08</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_09</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_10</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_11</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_12</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_13</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_14</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_15</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_16</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_17</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_18</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_19</item><item>@string/fancy_ideas_prompt_20</item></string-array>
</resources>

